# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-21 20:53+Central Daylight Time\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-26 10:20-0500\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.4\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: aStringResources.py:16
msgid "Welcome to AbSim"
msgstr "欢迎来到AbSim"

#: aStringResources.py:17
msgid "Faculty"
msgstr "教师"

#: aStringResources.py:18
msgid "Click here to configure AbSim and create assessments"
msgstr "点击此处，配置AbSim和创建评估"

#: aStringResources.py:19
msgid "Student"
msgstr "学生"

#: aStringResources.py:20
msgid ""
"Demonstrate proficiency in abdominal palpation through practice and "
"assessments"
msgstr "通过训练和评估熟练掌握腹部触诊"

#: aStringResources.py:26
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: aStringResources.py:27
msgid "System Language"
msgstr "系统语言"

#: aStringResources.py:33
msgid "Please enter the AbSim's initial key to add faculty login."
msgstr "请点击AbSim的启动键以添加教师登录。"

#: aStringResources.py:34
msgid "AbSim Initial Key"
msgstr "AbSim启动键"

#: aStringResources.py:35
msgid "Add Faculty"
msgstr "添加教师"

#: aStringResources.py:36
msgid "Please enter a user name and password."
msgstr "请输入一个用户名和密码。"

#: aStringResources.py:37
msgid "Faculty Added Successfully"
msgstr "教师添加成功"

#: aStringResources.py:38
msgid "Moving to faculty interface."
msgstr "转到教师界面。"

#: aStringResources.py:39
msgid "Faculty NOT Added"
msgstr "教师未添加"

#: aStringResources.py:40
msgid "Please Re-Enter the Initial Key."
msgstr "请重新点击启动键。"

#: aStringResources.py:41
msgid "Faculty Login"
msgstr "教师登录"

#: aStringResources.py:42
msgid "Please enter your user name and password."
msgstr "请输入你的用户名和密码。"

#: aStringResources.py:43 aStringResources.py:282
msgid "Login Failed"
msgstr "登录失败"

#: aStringResources.py:44
msgid "Username and Password do not match our records."
msgstr "用户名和密码不匹配。"

#: aStringResources.py:45
msgid "No info provided or Cancel clicked."
msgstr "无信息或已点击取消。"

#: aStringResources.py:46
msgid "Please enter the AbSim's initial key to reset faculty login."
msgstr "请点击AbSim的启动键以重置教师登录。"

#: aStringResources.py:47
msgid "Faculty Login Data Deleted"
msgstr "教师登录数据删除"

#: aStringResources.py:48
msgid "To add another faculty member, click \"Faculty.\""
msgstr "添加其他教师，点击“教师”。"

#: aStringResources.py:54
msgid "Calibrate Palpatory Depth Settings"
msgstr "设置"

#: aStringResources.py:55
msgid "Customize Sensor Pad Pressure Settings"
msgstr "自定义传感垫压力设置"

#: aStringResources.py:56
msgid "Create an Examination"
msgstr "评估"

#: aStringResources.py:57
msgid "Create Student Roster and Test Items"
msgstr "创建和分配评估"

#: aStringResources.py:63
msgid "Enter Student Roster"
msgstr "输入学生名册"

#: aStringResources.py:64
msgid "Provide AbSim Student Information"
msgstr "提供AbSim学生信息"

#: aStringResources.py:65
msgid "Select Test Items"
msgstr "创建评估"

#: aStringResources.py:66
msgid "Select Test Items to Include on Examination"
msgstr "选择评估测试项目"

#: aStringResources.py:67
msgid "View Examination"
msgstr "查看和分配评估"

#: aStringResources.py:68
msgid "Preview Student Test Performance"
msgstr "查看创建的评估和学生成绩"

#: aStringResources.py:69
msgid "Return to Initial Faculty Screen"
msgstr "返回初始教师界面"

#: aStringResources.py:75
msgid "AbSim Configuration"
msgstr "AbSim配置"

#: aStringResources.py:76
msgid "Pressure"
msgstr "压力"

#: aStringResources.py:77
msgid "Sensitivity"
msgstr "感应"

#: aStringResources.py:82
msgid "Sensitivity Configuration Interface"
msgstr "感应配置界面"

#: aStringResources.py:83
msgid "Set pressure pad sensitivity thresholds:"
msgstr "设置压力垫感应阈值:"

#: aStringResources.py:84
msgid "(e.g."
msgstr "（例如"

#: aStringResources.py:85
msgid "light"
msgstr "浅"

#: aStringResources.py:86
msgid "from 5 - 14"
msgstr "从5-14"

#: aStringResources.py:87
msgid "deep"
msgstr "深"

#: aStringResources.py:88
msgid "from 15 - 54"
msgstr "从15-54"

#: aStringResources.py:89
msgid "too deep"
msgstr "太深"

#: aStringResources.py:90
msgid "> 55)."
msgstr "> 55)。"

#: aStringResources.py:91
msgid "Click \"Save Sensitivity Settings\" to save your choices."
msgstr "点击“保存感应设置”保存你的选项。"

#: aStringResources.py:92
msgid "You may view the effects of your changes on the image to the right."
msgstr "你可以在右侧图像上查看更改后的效果。"

#: aStringResources.py:94
msgid ""
"If you notice \"ghost\" registers of pressure, click \"Tare / Zero Sensors\"."
msgstr "如果你设置“幽灵”压力，点击“皮重/零传感器”。"

#: aStringResources.py:95
msgid "Tare / Zero Sensors"
msgstr "皮重/零传感器"

#: aStringResources.py:96
msgid "Save Sensitivity Settings"
msgstr "保存感应设置"

#: aStringResources.py:101
msgid "Manage Student Info"
msgstr "管理学生信息"

#: aStringResources.py:102
msgid "Instructions"
msgstr "提示"

#: aStringResources.py:103
msgid "Manage Sections"
msgstr "管控区"

#: aStringResources.py:104
msgid "Loading Student Information"
msgstr "加载学生信息"

#: aStringResources.py:105
msgid "AbSim is set up to parse comma-separated variable files (.csv)."
msgstr "设置AbSim为可解析逗号分隔的变量文件(.csv)。"

#: aStringResources.py:106
msgid "Please provide AbSim a .csv file with headers as shown below."
msgstr "请为AbSim提供如下所示的.csv文件。"

#: aStringResources.py:107
msgid ""
"If using Microsoft Excel, make sure to save your spreadsheet as a .csv file"
msgstr "如果使用Microsoft Excel，请确保将电子表格保存为.csv文件"

#: aStringResources.py:108
msgid "(preferably in UTF-8 encoding)."
msgstr "(最好是UTF-8编码)。"

#: aStringResources.py:109
msgid "When you are ready, click \"Upload\" to provide AbSim your .csv file."
msgstr "当你准备好，点击“上传”，为AbSim提供你的.csv文件。"

#: aStringResources.py:110
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: aStringResources.py:111 aStringResources.py:178
msgid "View"
msgstr "查看"

#: aStringResources.py:112 aStringResources.py:180
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: aStringResources.py:113 aStringResources.py:137 aStringResources.py:191
msgid "Section"
msgstr "区"

#: aStringResources.py:114
msgid "Number of Students"
msgstr "学生数量"

#: aStringResources.py:115
msgid "Last Name"
msgstr "名"

#: aStringResources.py:116
msgid "First Name"
msgstr "姓"

#: aStringResources.py:117
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: aStringResources.py:118
msgid "Assessments Taken"
msgstr "已评估"

#: aStringResources.py:119
msgid "Abnormality Average"
msgstr "异常均值"

#: aStringResources.py:120
msgid "Case Text Average"
msgstr "病例文本均值"

#: aStringResources.py:121
msgid "NA"
msgstr "NA"

#: aStringResources.py:122
msgid "Section Data Not Found"
msgstr "未找到分区信息"

#: aStringResources.py:123
msgid "Please check back when you have entered section data."
msgstr "当你已输入分区数据时，请返回检查。"

#: aStringResources.py:124
msgid "No Section Selected"
msgstr "未选择区"

#: aStringResources.py:125
msgid "Please select a section to view, edit, and delete information."
msgstr "请选择一个区查看，编辑，和删除信息。"

#: aStringResources.py:126
msgid "No Student Selected"
msgstr "未选择学生"

#: aStringResources.py:127
msgid "Please select a student to view, edit, and delete information."
msgstr "请选择一个学生查看，编辑和删除信息。"

#: aStringResources.py:128
msgid "Delete Information"
msgstr "删除信息"

#: aStringResources.py:129
msgid "Are you sure you wish to delete the selected information?"
msgstr "你确定你希望删除所选信息？"

#: aStringResources.py:130
msgid "Information Not Deleted"
msgstr "信息未删除"

#: aStringResources.py:131
msgid "AbSim will not delete information and associated data."
msgstr "AbSim不会删除信息和相关数据"

#: aStringResources.py:136
msgid "AbSim File Chooser"
msgstr "AbSim文件选择器"

#: aStringResources.py:138
msgid "Class Uploaded Successfully"
msgstr "班级上传成功"

#: aStringResources.py:139
msgid "Students may now login to view exams you assign."
msgstr "学生现在可以登录查看你分配的考试。"

#: aStringResources.py:140
msgid "Class Upload Failed"
msgstr "班级上传失败"

#: aStringResources.py:141
msgid "Section information not provided."
msgstr "未提供分区信息。"

#: aStringResources.py:142
msgid "File format does not match requested format."
msgstr "班级上传失败"

#: aStringResources.py:143
msgid "Encoding Error Encountered"
msgstr "遇到编码错误"

#: aStringResources.py:144
msgid "Please make sure to save your .csv file in UTF-8 encoding."
msgstr "请确保用UTF-8编码保存.csv文件。"

#: aStringResources.py:145
msgid "Any files"
msgstr "任何文件"

#: aStringResources.py:146
msgid "Text files"
msgstr "文本文件"

#: aStringResources.py:147
msgid "Please choose a folder"
msgstr "请选择一个文件夹"

#: aStringResources.py:158
msgid "AbSim Assessment Creator"
msgstr "AbSim评估创建"

#: aStringResources.py:159
msgid "1. Baseline Assessment"
msgstr "1.基准评估"

#: aStringResources.py:160
msgid "Add Baseline Assessment?"
msgstr "添加基准评估？"

#: aStringResources.py:161
msgid "2. Abnormality Detection Assessment"
msgstr "2.异常检测评估"

#: aStringResources.py:162
msgid "3. Case Assessment"
msgstr "3.病例评估"

#: aStringResources.py:163
msgid "Input Assessment Title"
msgstr "输入评估标题"

#: aStringResources.py:164
msgid "Save Assessment"
msgstr "保存评估"

#: aStringResources.py:165
msgid "Assessment"
msgstr "评估"

#: aStringResources.py:170 aStringResources.py:251
msgid "View Assessments"
msgstr "查看评估"

#: aStringResources.py:171
msgid "Assessments"
msgstr "评估"

#: aStringResources.py:172 aStringResources.py:252
msgid "Assessment Title"
msgstr "评估标题"

#: aStringResources.py:173
msgid "Assigned To"
msgstr "分配到"

#: aStringResources.py:174
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: aStringResources.py:175
msgid "Baseline Palpation"
msgstr "触诊基准"

#: aStringResources.py:176 aStringResources.py:299
msgid "Abnormality Detection"
msgstr "异常检测"

#: aStringResources.py:177
msgid "Case Diagnosis"
msgstr "病例诊断"

#: aStringResources.py:179
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: aStringResources.py:181
msgid "Choose Section(s)"
msgstr "选择区"

#: aStringResources.py:182
msgid "Select section name(s) to display results for that (those) section(s)."
msgstr "选择区名称以显示该区结果。"

#: aStringResources.py:183
msgid "Select section name(s) to which to assign assessment."
msgstr "选择要分配评估的区名称。"

#: aStringResources.py:184
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: aStringResources.py:185
msgid "Baseline Assessment:"
msgstr "基准评估："

#: aStringResources.py:186
msgid "Abnormality Detection:"
msgstr "异常检测："

#: aStringResources.py:187
msgid "Case Diagnosis:"
msgstr "病例诊断："

#: aStringResources.py:188
msgid "Select assessment to view items assigned."
msgstr "选择评估以查看分配的项目。"

#: aStringResources.py:189
msgid "No Section(s) Selected"
msgstr "未选择区"

#: aStringResources.py:190
msgid "Please select section(s) to view student performance."
msgstr "请选择区以查看学生成绩。"

#: aStringResources.py:192 aStringResources.py:241
msgid "No Sections Exist"
msgstr "无保存的区"

#: aStringResources.py:193
msgid "Please add students in previous screen."
msgstr "请在之前界面中添加学生。"

#: aStringResources.py:194
msgid "Delete Assessment"
msgstr "删除评估"

#: aStringResources.py:195
msgid "Are you sure you wish to delete the selected assessment?"
msgstr "你确定你想删除已选择的评估？"

#: aStringResources.py:196
msgid "Assessment Not Deleted"
msgstr "评估未删除"

#: aStringResources.py:197
msgid "AbSim will not delete assessment and associated data."
msgstr "AbSim不会删除评估和相关数据。"

#: aStringResources.py:198
msgid "Assessment Data Not Found"
msgstr "未找到评估数据"

#: aStringResources.py:199
msgid "Please check back when students have taken assessments."
msgstr "学生完成评估后，请及时查阅。"

#: aStringResources.py:200
msgid "Assessment Assignment Successful"
msgstr "评估分配成功"

#: aStringResources.py:201
msgid "Students in section(s) assigned may take this assessment."
msgstr "分配区的学生将会参加此评估。"

#: aStringResources.py:202
msgid "Assessment Already Assigned"
msgstr "已分配评估"

#: aStringResources.py:203
msgid "The chosen section is already assigned this assessment."
msgstr "已选区域已分配此评估。"

#: aStringResources.py:204
msgid "No Assessment Selected"
msgstr "未选择评估"

#: aStringResources.py:205
msgid "Please select an assessment to assign, view results, or delete."
msgstr "请选择一个评估分配，查看结果，或删除。"

#: aStringResources.py:210
msgid "Assessment Saved Successfully"
msgstr "评估保存成功"

#: aStringResources.py:211 aStringResources.py:460
msgid "Students may now take your assessment."
msgstr "学生现在可以进行评估。"

#: aStringResources.py:212
msgid "Assessment Save Failure"
msgstr "评估保存失败"

#: aStringResources.py:213 aStringResources.py:462
msgid "Could not save assessment."
msgstr "不能保存评估。"

#: aStringResources.py:214 aStringResources.py:463
msgid "Could not save assessment because no assessment title entered."
msgstr "由于没有输入评估标题，无法保存评估。"

#: aStringResources.py:219
msgid "No Assessments Taken"
msgstr "未进行评估"

#: aStringResources.py:220
msgid "Please check back when students have taken your assessment."
msgstr "学生完成评估后，请及时查阅。"

#: aStringResources.py:221
msgid "Student ID"
msgstr "学生ID"

#: aStringResources.py:222
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: aStringResources.py:223
msgid "Time Elapsed"
msgstr "时间到"

#: aStringResources.py:224
msgid "Assessment Data Exported"
msgstr "评估数据导出"

#: aStringResources.py:225
msgid "A CSV file with assessment data was created in AbSim's directory."
msgstr "在AbSim的目录中创建了一个带评估数据的CSV文件。"

#: aStringResources.py:226
msgid "Assessment Data Not Exported"
msgstr "评估数据未导出"

#: aStringResources.py:227
msgid "Something went wrong."
msgstr "出错了。"

#: aStringResources.py:228
msgid "Export to Desktop"
msgstr "导出到桌面"

#: aStringResources.py:233
msgid "Self-directed Learning"
msgstr "自主学习"

#: aStringResources.py:234
msgid "Learn and Practice Abdominal Palpation"
msgstr "学习和练习腹部触诊"

#: aStringResources.py:235
msgid "Take Assigned Assessment"
msgstr "进行评估"

#: aStringResources.py:236
msgid "Complete a Variety of Assessments Using AbSim"
msgstr "使用AbSim完成多种评估"

#: aStringResources.py:237
msgid "Select Class Section"
msgstr "选择班级部门"

#: aStringResources.py:238
msgid "Choose your appropriate class section."
msgstr "选择适当的类部分。"

#: aStringResources.py:239
msgid "No Section Chosen"
msgstr "未选择任何节"

#: aStringResources.py:240
msgid "Please choose the section to which you belong."
msgstr "请选择属于自己的部分。"

#: aStringResources.py:242
msgid "Please wait for your instructor to load class information."
msgstr "请等待您的讲师加载课堂信息。"

#: aStringResources.py:247
msgid "AbSim Assignment Viewer"
msgstr "AbSim分配查看器"

#: aStringResources.py:248
msgid "Abnormality Assessment"
msgstr "异常评估"

#: aStringResources.py:249
msgid "Case Text Assessment"
msgstr "病例文本评估"

#: aStringResources.py:250 aStringResources.py:292
msgid "Baseline Assessment"
msgstr "基准评估"

#: aStringResources.py:253 caseselector.py:79
msgid "Ailment"
msgstr "疾病"

#: aStringResources.py:254
msgid "Welcome to AbSim's Assessment Interface"
msgstr "欢迎来到AbSim评估界面"

#: aStringResources.py:255
msgid "Select an assessment and click \"Begin Assessment\" when ready."
msgstr "选择一个评估，点击“开始评估”。"

#: aStringResources.py:256
msgid "Begin Assessment"
msgstr "开始评估"

#: aStringResources.py:258
msgid "Assessment Not Found."
msgstr "未发现评估。"

#: aStringResources.py:259
msgid "You may take another assessment if you have more to take."
msgstr "你可以继续选择另一个评估。"

#: aStringResources.py:262
msgid "Select Assessment"
msgstr "选择评估"

#: aStringResources.py:263
msgid "Please select an assessment and click \"Begin Assessment\"."
msgstr "请选择一个评估，点击“开始评估”。"

#: aStringResources.py:264
msgid "Assessment Finished"
msgstr "评估完成"

#: aStringResources.py:265
msgid ""
"Demonstrate your ability to perform a competent abdominal examination and "
"click 'OK' when finished."
msgstr "实施一个基准评估，结束后点击“OK\\\"。"

#: aStringResources.py:267
msgid "Demonstrate Competent Abdominal Examination"
msgstr "基准评估"

#: aStringResources.py:268
msgid "Identify Abdominal Scenario(s)"
msgstr "识别条件"

#: aStringResources.py:270
msgid "Case Vignettes to Diagnose"
msgstr "病例简介的诊断"

#: aStringResources.py:271
msgid "will test you on the following circumstances"
msgstr "组成"

#: aStringResources.py:272
msgid "Select an assessment to view associated test items."
msgstr "选择一个评估，查看相关测试项目。"

#: aStringResources.py:273
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: aStringResources.py:274
msgid "Make Selection"
msgstr "制定选项"

#: aStringResources.py:275
msgid "Identify the condition associated with the test item(s)"
msgstr "确定与测试项目相关的条件"

#: aStringResources.py:276
msgid ""
"view the case vignette, perform an exam, and enter your diagnosis for the "
"case"
msgstr "查看病情简报，实施考试，进入病例诊断"

#: aStringResources.py:277
msgid "Current Item"
msgstr "当前项目"

#: aStringResources.py:278
msgid "No Selection"
msgstr "无选项"

#: aStringResources.py:279
msgid "Please select a case."
msgstr "选择一个病例。"

#: aStringResources.py:280
msgid "Please provide ID number"
msgstr "请输入你的ID"

#: aStringResources.py:281
msgid "Student Login"
msgstr "学生登录"

#: aStringResources.py:283
msgid "Entered ID does not match AbSim's records."
msgstr "输入ID不符。"

#: aStringResources.py:284
msgid "Assessment Already Completed"
msgstr "评估已完成"

#: aStringResources.py:285
msgid "You have taken this assessment; please select another."
msgstr "您已接受此评估;请选择另一个。"

#: aStringResources.py:286
msgid "Assessment Not Selected"
msgstr "未选定评估"

#: aStringResources.py:287
msgid "Please select an assessment."
msgstr "请选择评估。"

#: aStringResources.py:293
msgid "Milestone 1:"
msgstr "里程碑1："

#: aStringResources.py:294
msgid "Depth of Palpation"
msgstr "触诊深度"

#: aStringResources.py:295
msgid "Milestone 2:"
msgstr "里程碑2："

#: aStringResources.py:296
msgid "Surface Area Coverage"
msgstr "表面范围"

#: aStringResources.py:297
msgid "Comparative Assessment"
msgstr "比较评估"

#: aStringResources.py:298
msgid "Milestone 3:"
msgstr "里程碑3："

#: aStringResources.py:300
msgid "Milestone 4:"
msgstr "里程碑4："

#: aStringResources.py:301
msgid "Self-Assessment with"
msgstr "自我评估"

#: aStringResources.py:302
msgid "Random Ailments"
msgstr "随机疾病"

#: aStringResources.py:303
msgid "Milestone 5:"
msgstr "里程碑5："

#: aStringResources.py:304
msgid "Diagnosis Integration"
msgstr "集成诊断"

#: aStringResources.py:305
msgid "with Hx/PE"
msgstr "Hx/PE"

#: aStringResources.py:311
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: aStringResources.py:312
msgid "AbSim will train you on abdominal palpation, a key skill to"
msgstr "AbSim 将会训练你的腹部触诊技巧"

#: aStringResources.py:313
msgid "assess patients complaining of abdominal pain."
msgstr "评估患者腹部疼痛主诉。"

#: aStringResources.py:314
msgid "When you are ready, perform an abdominal exam."
msgstr "准备好后，实施腹部检查。"

#: aStringResources.py:315
msgid "Click the button when you're done."
msgstr "当你完成后，点击此按钮。"

#: aStringResources.py:316
msgid "Reveal completed exam"
msgstr "显示完成的考试"

#: aStringResources.py:317
msgid "Appendix Region"
msgstr "阑尾区"

#: aStringResources.py:318
msgid "Colon Region"
msgstr "结肠区"

#: aStringResources.py:319
msgid "Gallbladder Region"
msgstr "胆囊区"

#: aStringResources.py:320
msgid "Gastric/Epigastric Region"
msgstr "胃/腹上区"

#: aStringResources.py:321
msgid "Left Ovary Region"
msgstr "左卵巢区"

#: aStringResources.py:322
msgid "Right Ovary Region"
msgstr "右卵巢区"

#: aStringResources.py:323
msgid "Pancreatic Region"
msgstr "胰腺区"

#: aStringResources.py:324
msgid "Normal Urinary Bladder"
msgstr "正常膀胱"

#: aStringResources.py:325
msgid "Liver Region"
msgstr "肝区"

#: aStringResources.py:326
msgid "Splenic Region"
msgstr "脾区"

#: aStringResources.py:327
msgid "Distended Urinary Bladder"
msgstr "膨胀膀胱"

#: aStringResources.py:328
msgid "You may now proceed to Milestone 1"
msgstr "你现在可以进入里程碑1"

#: aStringResources.py:329
msgid ""
"Now it's time to compare your pre-assessment to your skill after training."
msgstr "现在是时候比较你的预评估和训练后的技能评估了。"

#: aStringResources.py:330
msgid "Pre-Assessment Coverage"
msgstr "预评估"

#: aStringResources.py:331
msgid "Post-Assessment Coverage"
msgstr "后评估"

#: aStringResources.py:332
msgid "Proceed to Abnormality Detection"
msgstr "进行异常检测"

#: aStringResources.py:333
msgid "Coverage Visualization"
msgstr "范围可视化"

#: aStringResources.py:334
msgid "Detailed Comparison"
msgstr "细节对比"

#: aStringResources.py:335
msgid "Location Analysis"
msgstr "位置分析"

#: aStringResources.py:336
msgid "not palpated"
msgstr "未触及"

#: aStringResources.py:337
msgid "lightly palpated"
msgstr "浅部触诊"

#: aStringResources.py:338
msgid "deeply palpated"
msgstr "深部触诊"

#: aStringResources.py:339
msgid "too hard"
msgstr "太硬"

#: aStringResources.py:344
msgid "In this milestone, practice palpating to the correct depth."
msgstr "此里程碑，练习触诊的正确深度。"

#: aStringResources.py:345
msgid "Gray circles indicate"
msgstr "灰色圈表示"

#: aStringResources.py:346
msgid "appropriate for beginning an abdominal exam,"
msgstr "适合进行腹部检查，"

#: aStringResources.py:347
msgid "but insufficient to detect significant abdominal disorders."
msgstr "但不足以发现明显的腹部疾病。"

#: aStringResources.py:348
msgid "Blue circles indicate"
msgstr "蓝色圈表示"

#: aStringResources.py:349
msgid "good for detecting serious disorders of the abdomen."
msgstr "对腹部严重疾病的诊断很有帮助。"

#: aStringResources.py:350
msgid "Red circles indicate"
msgstr "红色圈表示"

#: aStringResources.py:351
msgid "causing unnecessary pain, even in a patient with no abnormalities."
msgstr "引起不必要的疼痛，即使患者无异常。"

#: aStringResources.py:352
msgid ""
"This can result in voluntary guarding for the rest of the exam, leading to"
msgstr "这会引起余下检查的自主紧张，导致"

#: aStringResources.py:353
msgid "confusing findings."
msgstr "疑点。"

#: aStringResources.py:354
msgid "Instructors may adjust pressure sensitivity in the"
msgstr "教师可调整压力感应"

#: aStringResources.py:355
msgid "Settings > Pressure Sensitivity"
msgstr "设置 > 压力感应"

#: aStringResources.py:356
msgid "menu."
msgstr "菜单。"

#: aStringResources.py:361
msgid ""
"Now that you can palpate to proper depth, practice covering the entire "
"abdomen."
msgstr "现在你可以触到合适深度，练习整个腹部。"

#: aStringResources.py:362
msgid ""
"It's better to make several passes instead of covering each centimeter in "
"one pass."
msgstr "最好多次通过，而不是一次涵盖每一厘米。"

#: aStringResources.py:364
msgid "Make several trips around the abdomen to get full coverage."
msgstr "绕腹几圈，完全覆盖。"

#: aStringResources.py:365
msgid ""
"Especially ensure you check the marked locations, where abdominal "
"abnormalities are most likely to occur."
msgstr "特别确保检查标记位置，那些最可能发生腹部异常的部位。"

#: aStringResources.py:371
msgid "You should now understand what a normal abdomen feels like."
msgstr "现在你应该知道正常腹部触诊的感觉。"

#: aStringResources.py:372
msgid ""
"For this milestone, familiarize yourself with how these abnormalities feel."
msgstr "此里程碑，熟悉触诊的异常感觉。"

#: aStringResources.py:373
msgid "In the next step, you will identify them using touch and sound."
msgstr "下一步，你将运用触觉和声音来辨别它们。"

#: aStringResources.py:378
msgid ""
"For this milestone, you will report the findings by feel and sound only."
msgstr "此里程碑，你将只通过感觉和声音报告发现。"

#: aStringResources.py:379
msgid ""
"When you select a finding, you will receive feedback and have a second "
"chance to palpate."
msgstr "当你选择一个发现时，你会收到反馈，并有第二次触诊机会。"

#: aStringResources.py:381
msgid ""
"When you are confident in eliciting findings, we will integrate patient "
"history and non-palpitory physical findings."
msgstr "当你对诊断结果有信心时，我们将整合病史和非触诊体征。"

#: aStringResources.py:383
msgid "Before moving on"
msgstr "继续前"

#: aStringResources.py:384
msgid "re-familiarize yourself with how this condition feels."
msgstr "再次熟悉这种感觉。"

#: aStringResources.py:385 aStringResources.py:433
msgid "Correct"
msgstr "正确"

#: aStringResources.py:386 aStringResources.py:435
msgid "Incorrect"
msgstr "错误"

#: aStringResources.py:387
msgid "You selected:"
msgstr "你选择了："

#: aStringResources.py:388
msgid "Correct selection:"
msgstr "正确选项："

#: aStringResources.py:389
msgid "Unremarkable Abdomen"
msgstr "普通腹部"

#: aStringResources.py:390 cases.py:32 caseselector.py:26
msgid "No Abnormalities"
msgstr "无异常"

#: aStringResources.py:391
msgid "Appendix"
msgstr "阑尾"

#: aStringResources.py:392
msgid "Tenderness"
msgstr "压痛"

#: aStringResources.py:393
msgid "Appendix Tenderness + Guarding"
msgstr "阑尾压痛+紧张"

#: aStringResources.py:394
msgid "Appendix Tenderness + Rebound Tenderness"
msgstr "阑尾压痛+反跳痛"

#: aStringResources.py:395
msgid "Appendix Tenderness + Guarding + Rebound Tenderness"
msgstr "阑尾压痛+紧张+反跳痛"

#: aStringResources.py:396
msgid "Bladder"
msgstr "膀胱"

#: aStringResources.py:397
msgid "Bladder Tenderness"
msgstr "膀胱压痛"

#: aStringResources.py:398
msgid "Colon"
msgstr "结肠"

#: aStringResources.py:399
msgid "Colon Tenderness"
msgstr "结肠压痛"

#: aStringResources.py:400
msgid "Colon Tenderness + Guarding"
msgstr "结肠压痛+紧张"

#: aStringResources.py:401
msgid "Gallbladder"
msgstr "胆囊"

#: aStringResources.py:402
msgid "Gallbladder Tenderness + Guarding"
msgstr "胆囊压痛+紧张"

#: aStringResources.py:403
msgid "Gastric"
msgstr "胃"

#: aStringResources.py:404 cases.py:41 caseselector.py:43
msgid "Gastric Tenderness"
msgstr "胃压痛"

#: aStringResources.py:405
msgid "Ovary, Left"
msgstr "卵巢，左"

#: aStringResources.py:406
msgid "Ovary, Left + Guarding"
msgstr "卵巢，左+紧张"

#: aStringResources.py:407
msgid "Ovary, Right"
msgstr "卵巢，右"

#: aStringResources.py:408
msgid "Ovary, Right + Guarding"
msgstr "卵巢，右+紧张"

#: aStringResources.py:409
msgid "Pancreas"
msgstr "胰腺"

#: aStringResources.py:410
msgid "Organ Enlargement"
msgstr "器官肿大"

#: aStringResources.py:411
msgid "Organs"
msgstr "器官"

#: aStringResources.py:412 aStringResources.py:436
msgid "Next Case"
msgstr "下一个病例"

#: aStringResources.py:413 cases.py:48 caseselector.py:62
msgid "Hepatomegaly"
msgstr "肝肿大"

#: aStringResources.py:414 cases.py:49 caseselector.py:63
msgid "Splenomegaly"
msgstr "脾肿大"

#: aStringResources.py:415 cases.py:50 caseselector.py:64
msgid "Enlarged Urinary Bladder"
msgstr "膀胱膨大"

#: aStringResources.py:420 prototypetext.py:20
msgid "Upper Gastrointestinal Etiology"
msgstr "上消化道病变"

#: aStringResources.py:421 prototypetext.py:48
msgid "Choledocolithiasis"
msgstr "胆总管石病"

#: aStringResources.py:422 prototypetext.py:71
msgid "Pancreatitis"
msgstr "胰腺炎"

#: aStringResources.py:423 prototypetext.py:97
msgid "Cholecystitis"
msgstr "胆囊炎"

#: aStringResources.py:424 prototypetext.py:119
msgid "Mesenteric Infarction"
msgstr "肠系膜梗塞"

#: aStringResources.py:425 prototypetext.py:146
msgid "Small Bowel Obstruction"
msgstr "小肠梗阻"

#: aStringResources.py:426 prototypetext.py:173
msgid "Appendicitis"
msgstr "阑尾炎"

#: aStringResources.py:427 prototypetext.py:194
msgid "Diverticulitis"
msgstr "憩室炎"

#: aStringResources.py:428 prototypetext.py:215
msgid "Acute Enteritis"
msgstr "急性肠炎"

#: aStringResources.py:434
msgid "Best Diagnosis is"
msgstr "最好的诊断"

#: aStringResources.py:441
msgid "AbSim is loading..."
msgstr "AbSim正在加载..."

#: aStringResources.py:442
msgid "(this might take 30 seconds)"
msgstr "(可能需要30s)"

#: aStringResources.py:447
msgid ""
"Pressure pad is not connected! Please check the USB cable, close software, "
"and turn off AbSim for five seconds."
msgstr "压力垫未连接!请检查USB线，关闭软件，关闭AbSim 5秒。"

#: aStringResources.py:453
msgid "Setting up new case."
msgstr "设置新病例。"

#: aStringResources.py:454
msgid "DO NOT TOUCH!"
msgstr "请勿触摸！"

#: aStringResources.py:459
msgid "Assessment Saved Successfully!"
msgstr "评估保存成功！"

#: aStringResources.py:461
msgid "Assessment Save Failure!"
msgstr "评估保存失败！"

#: aStringResources.py:468
msgid "New locale override"
msgstr "新区覆盖"

#: aStringResources.py:469
msgid "will take effect after advancing to a new screen."
msgstr "将在移到新界面后生效。"

#: aStringResources.py:474
msgid "Reset User Info?"
msgstr "重置用户信息？"

#: aStringResources.py:475
msgid "Would you like to reset the user info provided?"
msgstr "你想重置提供的用户信息吗?"

#: aStringResources.py:480
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: aStringResources.py:481
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: aStringResources.py:482
msgid "User Entry"
msgstr "用户输入"

#: aStringResources.py:487
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: aStringResources.py:490
msgid "Palpation"
msgstr "触诊"

#: aStringResources.py:491
msgid "Not Palpated"
msgstr "未触及"

#: aStringResources.py:492
msgid "Light Palpation"
msgstr "浅部触诊"

#: aStringResources.py:493
msgid "Deep Palpation"
msgstr "深部触诊"

#: aStringResources.py:494
msgid "Too Deep"
msgstr "太深"

#: cases.py:33 caseselector.py:29
msgid "Appendix Tenderness"
msgstr "阑尾压痛"

#: cases.py:34
msgid "Appendix Tenderness with Guarding"
msgstr "阑尾压痛伴紧张"

#: cases.py:35
msgid "Appendix Tenderness with Rebound Tenderness"
msgstr "阑尾压痛伴反跳痛"

#: cases.py:36
msgid "Appendix Tenderness with Guarding and Rebound Tenderness"
msgstr "阑尾压痛伴紧张和反跳痛"

#: cases.py:37 caseselector.py:35
msgid "Colon, Left Lower Tenderness"
msgstr "结肠，左下压痛"

#: cases.py:38
msgid "Colon, Left Lower Tenderness with Guarding"
msgstr "结肠，左下压痛伴紧张"

#: cases.py:39 caseselector.py:39
msgid "Gallbladder Tenderness"
msgstr "胆囊压痛"

#: cases.py:40
msgid "Gallbladder Tenderness with Guarding"
msgstr "胆囊压痛伴紧张"

#: cases.py:42 caseselector.py:46
msgid "Ovary, Left Tenderness"
msgstr "卵巢，左压痛"

#: cases.py:43
msgid "Ovary, Left Tenderness with Guarding"
msgstr "卵巢，左压痛伴紧张"

#: cases.py:44 caseselector.py:50
msgid "Ovary, Right Tenderness"
msgstr "卵巢，右压痛"

#: cases.py:45
msgid "Ovary, Right Tenderness with Guarding"
msgstr "卵巢，右压痛伴紧张"

#: cases.py:46 caseselector.py:54
msgid "Pancreas Tenderness"
msgstr "胰腺压痛"

#: cases.py:47 caseselector.py:57
msgid "Urinary Bladder Tenderness"
msgstr "膀胱压痛"

#: caseselector.py:30 caseselector.py:36 caseselector.py:40 caseselector.py:47
#: caseselector.py:51
msgid "With Guarding"
msgstr "伴紧张"

#: caseselector.py:31
msgid "With Rebound Tenderness"
msgstr "伴反跳痛"

#: caseselector.py:32
msgid "With Guarding and Rebound Tenderness"
msgstr "伴紧张和反跳痛"
